以林鄭性格，佢死都唔會講「封關」兩個字，肯定又諗緊其他成語嚟代替

上次諗到壽終正寢，今次會用咩？

落閘

the kwan is dead

暫緩支那人仕過關處理

關口人員 家居工作

不做吳三桂

出入境臨時管制措施

關口維修 唔開住

the gate is closed

笑撚咗

關口人員在家隔離14天

林正財指，正當社會討論和考慮封關時，不希望有前往內地的香港居民，在措施實行時投訴不便。

呢個唔需要經司法果邊
理得你用咩字眼

其實我地一直講封關都唔係好夠exact, 正確應該係限制入境

呢位巴打有料

上次衰咗，唔忿氣，可能今次用多次暫緩

閪選入境

差唔多啦, 連少數派都出聲,
即係支那批咗

如封似閉

依家閘口已經如封似閉，醫護人員唔應該再用激烈手段爭取自己訴求

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

暫時關閉

入境職員罷工

限制字眼上嚟講唔好聽
暫停出入境服務會好啲

暫停出入境服務

無限期延後內地同胞往來香港服務

停止關口服務

促請醫院管理局就以下兩點向政府發公開聲明施壓：
一· 禁止任何旅客經由中國入境
二· 落實確切方案確保口罩供應充足

促請醫院管理局確保員工工作環境的安全：
三· 提供足夠隔離病房，暫停非緊急服務
四· 提供足夠配套予照顧隔離病人的醫護
五. 公開承諾絕不秋後算賬

睇真D冇出境, 其實唔只班藍豬, 我地都好多人搞錯"封關"呢個term

以林鄭性格來講 如無更多確診短期內應該唔會再出現

有限度容許個別省份人士入境

優化出入境管制

搵張建宗出黎講
自己唔出黎

關口壽終正寢

個關口壽終正寢
The Kwan is dead.

會唔會係林鄭諗唔到上黎攞料

封住先

一定係出入口管制措施

Not over her body

佢仲會例牌強調一句 絕對唔係因為醫護罷工先推出呢項措施

故步自封

hold the door

閉關

患者到港既機會已經係微乎其微

關口(物理上)保持閞放 但不準人類過關

香港關口係有險可守

又岩咼
佢咁撚要面
死都唔認低威
就算要封 都一定諗其他字
一係就扮傻 話之前get錯封關

關口已經酣然入夢
the gate is sleep

半開半合

連登仔真係好可愛！ 可能係

關關

一切都係命運石之門嘅選擇

記者會個陣扮左啦

宣佈海關home office

有限度入境限制

Open D gates

保護中國人民
阻隔接觸

封閪

封印

壓縮過關人口

關口無限期休假？

最簡單咪"關閉關口"

邊境管制措施

開封

The kwan is as dead as a dodo

關口暫緩開放直至另行通知

暫停口岸服務

未能門常開

暫緩中國旅客入境
雙程證壽終正寢

暫時性停止來往

進行關口優化

我今日都係咁諗

咁樂觀？ 可能佢咩都唔做

Kwan is kil

支那閂門

暫緩過關服務

由於收到驚方可靠情報
有暴徒可能以極為激進手段危害公眾風險
為保障公眾安全 由即日起驚方將加強關口保安級別 並暫停部份關口運作 直至另行通知

淋病唔拉埋暴徒落水 唔叫淋病啦

欲拒還迎

死唔認輸八婆格

全面出入口管制

提高邊境防疫素質

香港既防守已經 固若金湯
已經有限度封鎖關口

暫緩旅客出入境

唔好咁樂觀 (我上次記者會前都好似你咁樂觀)
你肯定佢會改口話要封關?

關口已經不存在

林鄭:菲律賓至系中國境外第一宗死亡個案,香港都未死人駛乜咁快封

中央同意國內同胞唔入境香港

關口俾身份證讀卡機暴徒佔領而關閉

閉門自守

笑左

撒回出入境旅客

暫緩通關

固若金湯
穩如泰山
密不可分
密不透風
牢不可破
安如泰山

一定搵野黎賴

依兩個似樣啦

The gate is slept

薛丁格的關

暫停內地人士來港

close the door

撤回關口

唔會中醫護計

全面暫緩停止關口工作

10/10

香港經已「自行隔離」

其他都封晒 我睇唔出要封關既理由 已經減少左百分之95人

非開放關口

屌,抄澳門功課都唔識
要出示醫生紙,證明冇感染到先比入境咪得
而家冇得醫學證明無感染

全面限制出入境

今朝903睛朗先講左，笑死

羅湖及落馬洲站暫時關閉 列車亦不停該站

暫時性延緩內地與香港之間連繫的急性措施

死左就唔唔會話確診

減少內地人士到香港旅遊.

關封

需求管理措施

封佢老母

De facto 封關

中央接受我請求

重建處女膜

暫時停用
暫時停止運作

暫時中圈套, 好快會走返出圈套

同撤回一樣

DKLMCH

柒婆覺得抄功課好無面 突顯唔到自己特別叻 但同時又無自己蠢嘅自覺

關口已經壽終正寢

應該呢個中

正評唔到唯有留言支持。

半開放式

關門大吉

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

閉閘

diu

中國特色關口檢疫， 不是封關

限制入境

暫緩處理內地人民過境程序

有限度入境

中央應港府要求暫停內地居民出境香港安排

暫緩國內人民入境香港

出入境限制加大力度.. 咁上下

笑撚左笑埋右

MR. KWAN!!!!!!!!!!

封Site

局部性開放

過橋抽板
泥菩薩過河

暫緩服務

今日搭車聽電台
Dis-關
Miss-關
the 關 is dead

Gate Closed

暫緩入境

今日起限制中國居民入境，政府強調並唔係封關，香港居民同貨運可以如常進出關口

閉門造車

睇字都已經燥燥地

上星期西環已經默許。係柒婆死都唔肯封之嘛。

ANGEL 方架

入境通關服務壽終正寢

聽到柒婆把聲

而家有得打就好打啦，等到遲啲社區爆發變痠埠連飛機都無得打

加強關口出入管制

諗多左
唔封
大家一家人

咪撚理咩字眼，由佢ff自我感覺良好
最緊要係實際上唔比大陸人入黎

吓 罷足咁多日
佢也只會繼續好打得

the Kwan is kwaned !

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

湖北帶手環巳擴散到其他省社區傳染重講湖北省？跟住劇情係香港大爆發就賴罷工

你咁肯定佢會諗代替字？
其實佢冇諗住做任何野

欲擒故縱 欲拒還迎

唔撚會封，因為呀爺話

The gate is asleep

優化邊境服務措施

人流緊縮措施

閉關鎖國

暫時停止服務

有聲

不封關, 但會派人在關口勸籲想入境的人離開, 或盡力阻止人入境, 如果堅持入境便要隔離14天

暫緩口岸工作/控制入境人流

The Gwen is dead

通關已經壽終正寢

屌哈哈

巴打響政府新聞處做？

農曆七月過咗，下年嚟過

林鄭：[size=6由於近日有暴力極端份子係羅湖口岸多次放置土製炸彈 嚴重危害公共安全][/size=6]，加上武漢肺炎疫症不斷擴散，為咗香港廣大市民既安全及健康着想，由明日起暫停所有來往兩地既關口

依個都有機會，肯定又玩語言偽術

本地人有出入境自由係國際人權
所以只可以封旅客入境,本地人入境最多隔離佢14日
以上亦都係歐美標準,罷工用呢個standard好正常

The border is dead

下年過嚟，雙倍街衣/飯食奉送，禮賓府任住

佢唔識成語
佢只會不斷同你講數字
this grandma is a number player

我諗佢只會講暴徒放炸彈，之後就完。

醫護唔罷工冇借口?
唔會柒到咁嘛

過關人士 自動通關

Bill gate is dead

關口自行隔離

明確落實堅決暫緩香港特別行政區陸路及香港國際機場針對國家個別省份及地區之入境手續
加大力度做好本地防疫防護防守工作
另加強烈譴責醫護人員擅離職守泯滅人性嘅做法。